網上號召「旺角一聚」 「獨派」發文少人理

正當部分反對派又在「美化」、「英雄化」旺角暴亂中搞事者嘅惡行，有年輕人又再受影響，於網上號召激進者於本周六到旺角「睇住香港」，聲言要「聲援旺角義士，聲援未來之抗爭行動。我地（哋），香港人，絕對會繼承旺角義士之意志」云云。

「獨派」揚言「睇住香港」

「獨派」組織「學生獨立聯盟」昨日在facebook專頁發文（見圖），聲稱「旺角起義」已有裁決，「一眾『香港英雄』『大義之舉』，竟被判為暴動罪。政府嘗試以『嚴刑峻法』，『抹殺』港人抗爭權利。」他們稱，梁天琦等人所受的刑責，「全部都係為香港人而『犧牲』，佢地（哋）係真正既（嘅）香港英雄。」

「學生獨立聯盟」又聲言，旺角暴亂始於「保衛香港人嘅文化與空間」，質疑現時香港的空間不斷被「侵蝕」，又拉到「一地兩檢」上說，質問︰「到底香港仲係咪屬於我地（哋）香港人？」

他們揚言，要為「義士」好好地「睇住香港」，呼籲大家本周六「齊聚」旺角西洋菜街，更稱這是「大規模社會抗爭計劃嘅預告」，最後更「立誓」稱︰「香港獨立，以死相搏！」

網民揶揄：買水槍呀？

不過，活動公佈了近一日，截至昨晚約10時半，只有7人稱會出席，未知最後效果如何，但不少網民就對這些「獨派」分子冷嘲熱諷。

網民「戴料平」留言揶揄︰「既然以死相博，點解唔係（喺）解放軍軍營？係（喺）西洋菜街買水槍呀？」「學生獨立聯盟」竟忽然講法律地反過來問對方︰「你知否你現在的言論有煽動的嫌疑 ？」「Jayden Keung」亦幫忙反擊謂︰「咁集合香港人點解會去軍營？多香港人住果（嗰）度？交通方便d（啲）？」「戴料平」則強力反駁︰「呢個問題真係好低能，喺西洋菜街唔通同香港人生死相博（搏）？」

「黃得得」看透這些「煽人衝，自己鬆」的伎倆謂︰「吹雞唔到，唔搞事嘅就死全家！」「陳人仔」就直斥這些人「 發完夢未」，質疑他們當中「有幾多個有正當職業」。

多謝文匯報

今次唔quote連登嗱？

又人理就唔好報嘛

幫手宣傳

黨又幫手做認證宣傳

想問一下,

到時會唔會順便趕支那大媽?

如會, 就要準備一下

THANKS

做好準備

會

ok

thx

文匯真本土
曲線推po

「學生獨立聯盟」竟忽然講法律地反過來問對方︰「你知否你現在的言論有煽動的嫌疑 ？」

五毛多文盲

預言成真 真係好多人加入嚇到中共出口述 服了

唔好衰比佢睇，一於去夠700萬人

文匯報依篇報導好似係恨鐵不成鋼咁
狠狠咁屌柒本土其實曲線教緊你點改善